Ce futur jeux 3D permettra de d'utiliser des véhicules respectant les lois de la physique, de manière automatique par les nodes "RigidBody".
Nous utiliserons également les différents mode de controle que sont le clavier, la souris, les joystics, et tout autre interface possible...

Ce sera donc l'occasion de mettre en application plusieurs tutoriels au fur et à mesure de l'avancement...